【出左美劇】The Purge國定殺戮日第一季

第一集已出，每星期三出新一集，第一季總共十集

我覺得劇情上應該會比電影好，但係暫時見唔到有血腥鏡頭

時間點係前傳之後?第三集之前?

美劇版故事發生在《國定殺戮日》與第三集《國定殺戮日：大選之年》之間，時間點將會在『新開國元勳』（New Founding Fathers of America，簡稱 NFFA）統治之後，參議員查莉蘿恩出現之前。

搵左好多個網都搵唔到第1集

應該未有中字版
BT睇生肉啦

生肉都搵唔到
D外國網無個係真

LM先

lm

終於搵到

導演話有30%時間係Flashback

推

冇人睇

推到有人睇為止

睇完第一集, 冇乜星味, 但都算OK

啲演員我一個都唔識
去到最尾十分鐘先開始Purge，未睇到令人緊張既劇情
btw班邪教係咪on9

佢地淆撚哂底啦下集應該

除左男主個妹之外其他人仲好開心咁唱緊詩歌
個男仔比人劈之前都淆左

你咁樣劇透怕唔怕俾人屌

咁都算劇透咩 sorry呀

Lm

條女幾正

啱啱重溫完樓主分析x force個post

其實冇分析 純粹介紹

個黑色熟女？

好大波

真係講緊佢

留名

第2集已出

無既

等netflix

好似未有中字
連英字我都搵唔到

冇咁快啊, 聽日先有得睇~.~

我睇左生肉
今集終於有啲墨西哥佬打交鏡頭

劇透死全家啊下Amigo

冇呀

乜唔係出到第2集就可以講第2集或之前個D架咩

之後個D先算劇透

你去戲院睇完第一場即刻開post劇透睇下俾唔俾人屌 等一日熟肉出哂先啦

咁都算你講得通既 未有字幕作為緩衝期 少黎呢邊睇野

不過我未睇個套戲就唔會多手入相關post囉

話時話人人上個星期都即日有熟肉

有啦
其實劇唔劇透我無所謂既, 見其他post有人堅屌

之前我叫人唔好劇透比人屌返轉頭

https://proxyrarbg.org/torrent/uoyzv4shttp://subhd.com/ar0/385892

ty 不過我BT緊

仲未有1080P既字幕

This is not a test

第二條LINK咪係. 自己將殘體轉繁. 扔入去VLC睇

720黎架

The.Purge.S01E02.1080p.AMZN.WEBRip.DDP5.1.x264-KiNGS[rartv]

就DOWN完

唔該你，不過我係要字幕

第二條LINK咪字幕 字幕邊有分720 1080

兩個檔放同一個位改做同一個名一開就得

唔同步

一齊睇完先訓啦咁

重睇緊第一集

點解

上星期睇生肉 好多位都可能MISS左

VLC: 工具 -> 音軌同步 -> 改字幕軌同步 ↑

唔得 要不斷調整

呢個問題困擾左我好耐，成日down完字幕都唔同步，校完睇一陣又有delay/快左

聽英文啦
我睇完啦

我一早睇完生肉啦 係驚自己miss左啲訊息咁
我睇到而家都剩係知Miguel 呢個主角個名

的確係要去到某啲時間位+/-幾秒 tune 返啱

可能係因為條片amzn同字幕sva唔同版本. 或者等聽日人人就有

片嘅版本同做字幕班人版本就會有呢個問題
唯有等/搵第個片源

結果冇人討論過第2集劇情

睇咗2集，正過電影好多

係
電影好垃圾 尤其是套前傳

睇到好緊張

電影齋拍追殺過程都keep到觀眾量邊會諗講劇情

我條女覺得前傳好好睇
佢話劇情冇問題

我就覺得講陰謀論又到喉唔到肺
講種族歧視但又描繪白人全部衰人
講人性醜惡又一啲都冇 得痴線佬
講打打殺殺又夾硬黎 男主Rambo上身
又唔係恐怖 得個on9黑鬼係到hehehe笑

無睇過電影
暫時2集覺得一般般

楓林網所有美戲下哂架

404 未找到
很抱歉！您訪問的頁面沒找到！
該頁面可以已經刪除或者移動到其它路徑。
請嘗試搜索或 返回首頁.

我覺得節奏太慢
不過佢個Purge而家先開始左一個鐘，希望佢後面可以暴力啲

屌真係喎

有冇人有新網站追美劇

bt啦

哇原來我睇波個Ace Player可以stream BT仲幾快下唔駛download

同電影有無關連？洗唔洗睇左電影先追？

完全唔洗
你睇左會知多啲個背景，但唔睇都可以投入套劇
背景就係講美國每年有一日叫The Purge，係夜晚7點至第二朝7點係冇任何法律中意殺人就殺人，然後好多人會選擇係呢一日走去殺人，而呢套劇就係講呢12個鐘入面發生既事

Thx 巴打

快啲一齊追一齊討論啦

今日有第三

係

返學 今晚先有得睇
希望到時有字幕

DOWN緊啦

睇完
究竟個肥婆Alison咩料
仲有個架邪教巴士

出左啦？一陣睇

出左啦 有英字

有冇lin

我bt喎

邊到有得睇？

求lin

#92有BT

感謝

個肥婆為爭上位殺咗個同事 好癲
同埋佢應該睇到黑妹上司請殺手殺老闆
黑妹上司應該有排煩

點解我覺得最後救人個蒙面人會更加變態

呢套講一晚既戲點變做劇

角色描寫好過電影 唔係一味講打講殺

我覺得佢似係酒吧嗰個警察

唔會喇條友應該成晚留係酒吧

等睇肥婆同黑人打交

咁耐都無人team kill 唔合理, 對變態佬黎講最正最爽一定係team kill

好唔好睇 無追post
覺得電影版第三集有d悶

肥婆幾時殺埋Jane

我覺得如果現實真係有國定殺戮日
一定會演變成有一group行私人殺殺人犯既人
至少死過屋企人既人一定會聯合起黎出去殺殺人犯
最後會演變出好多道德爭拗 除時變內戰都得
但如果依套野太現實都無意思

lm返屋企睇

係宴會個一男一女條線好撚悶

有冇網線上看

我都覺
集集都煞有介意咁講以前同條女3p 雖然睇兩個靚女打車輪係視覺享受姐但都會悶架
不過第3集終於有啲料到，個有錢佬應該有啲野，好似話係NFFA既成員

最正一定係呀Miguel搵呀妹條線
上集兩公婆同Miguel已經開始有少少少少交集

電影都大把人報仇啦，第2集個男主都係為左報殺子之仇先走去Purge

如果打起上黎一定肥婆贏 又大份又狠心

肥婆咪tk左囉

劇情上豐富過電影
動作/暴力鏡頭就...比較少

我知 唔係純講報仇 我講緊執行私刑殺殺人犯
唔止殺有過節既 而係上面講緊蒙面人個隻 見人參與清洗就殺返佢 仲要係組隊殺

講緊堆帶面具既purger

值得睇?

你見呢到咁多人一齊睇都知答案啦
不過老實講 而家睇到第3集仲未有高潮

就係見個post推得好慢
不過得幾集 今晚睇左佢先

睇左第3集 個死肥婆為左升職隊死左個同事

Penelope好靚好得意

第4集上啦

黑心肥婆

返學冇得睇

LM

邊度有線上看

線上看，但會遲一日岀

CHING HO BALL

未得閒睇 想問今集有交打未

未有

睇咗今集了，多了個女權組織，不過進度真係好慢，特別係宴會兩公婆

結左婚仲磨豆腐

遲早兩公婆分道揚鑣

拖到

未睇 女權組織係奸定忠

想知最尾發現兩個死人嗰個人係邊個

無講，鋪左三集，夾埋出左5分鐘都無

S1得10集我覺得唔好太高期望進度好快或者講嘅嘢好深入

唔知點解硬係覺得個網好似CUT左個尾少少咁

penelope 著普通衫好撚正

個女上司真係好on9
殺戮日所有犯法嘢都做得仲係度講咩其他方法

冇乜波路

槍聲好似激光槍聲

啲女權撚選角好寫實

真係好煩，自己搵人殺老細跟住又後悔，搵著自己黎搞
班女權撚係就係激進左啲 但佢地話曬都救左佢，而且真係保護到Purge night啲女人，呀女黑人唔幫手仲要阻住人

真係好似

個女僕咁勁揪

估下幾個角色會唔會相遇

一定會 上兩集個兩夫妻已經係直播見到Miguel通關

老婆個pat幾正

其實唔差!不過太多回憶

成季都會不斷穿插flashback

今集會唔會咁多flashback

個女上司奶野lu

黑人女上司真係好撚智障

見David講係用The Purge第一集主角嗰套system仲以為佢會收皮

David

Pan好撚煩同乞人憎 最想睇佢慘死

黑女上司點召喚蒙面人黎？

痴撚線on99死臭閪 又唔想比人殺比呀哥救完多謝都冇句仲要鬧佢
究竟呢個角色做乜撚野

佢真係好撚煩，快d死咗去，唔好害死哥哥

似路過/本身嚟搵David

上集尾蒙面人車上電腦有黑女上司樣

啱啱睇完first purge 個大佬勁到

黑女終於開化 該殺既人就要殺
個鳩Pan仲on99 咁 難為呀哥咁辛苦救佢

本身覺得David本身都罪不致死
不過後尾知佢做啲仆街嘢就覺得佢真係抵死

綁起班女人比人任屌

個黑人左膠真係反映依家歐美個種又要清高又要灰色又要正義又要樣樣岩自己定義既野

no penetration no nudity, 齋摸咋
不過個女殺手都幾廢下, 咁就比人head shot

一開頭仲鋪到成幾勁幾勁

第8集
個妹死左佢算啦 煩到
最後有驚喜
套劇太多時間係傾計...75%, 得少少刺激

硬係覺得蒙面人先係終極boss

呀妹做乜9

Pen真係on99

晴巴

兩公婆都比蒙面人捉埋
等睇Miguel一個救全家

晴巴出現係呢到

Rick係人肉搜尋做911接線生,連樣都冇

Penn真係智撚障唔撚用腦諗野 快啲死撚左佢

入戲肉
著睡衣個女人係乜水？記得其他係佢救過既人

第九集出左啦
下集finale了

蒙面人=典型死毒撚
溝唔到女,仇富,比人恰

連登仔

Ibanker 係咪真係死左

有可能 預告都唔見有佢

其實jane一啲都唔靚
好心搵個真係靚嘅拍啦，投入唔到佢比人話靠樣+身材take advantage

身材都可能有
個樣真係

蒙面JOE好ON9 典型社會LOSER 咩都係人地錯

同jane約會嗰幕真係成個傻鳩咁
講錯野激走人又賴人

痴線毒撚 明明自己racist 就要殺人
要殺Rick同Jenna純粹係仇富?

殺Pen因為唔講唔該

好無辜

一開頭仲以為佢係個幾有趣既角色
點知

雖然Pen係弱智觀眾好想佢死 但都唔係因為咁而殺佢呀

jane 會唔會未死

以一套美劇黎講 絕對有可能未死
但電影版都死過幾個主角 所以好難講

個人鳩估佢扮斷氣等蒙面人放手

用盒子睇到第7集